若毓民在，不使立會至此

咪一樣，過份誇大一個人的能力無意義

有yukman 係到咪一樣 ,根本冇人肯阻止建制投票

啱呀，用咀炮射撚死建制

親切的毓民

打飯民/其他本土 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>打建制/共產黨

可能一早比人dq埋

根住話政治迫害,仲衰過而家

Yes一定嚇到啲建制全部投錯反對票

咁多年黎佢嘅建樹有幾多？帶咗病蟲入去攪破壞？定諗住帶埋陳國強呢隻白咭佬入去？

呢個機會大
掟野今年可能都有位俾人入

收皮喇6撚
柒唔夠咩
仲死出黎獻世

唔明點解有人屌郁民 郁民就算無做過野，佢建樹點都比泛民建制多 屌郁民唔屌建制唔屌泛民真係諗唔明

成個病蟲坐裹面頁係好大貢獻囉。

有咩建樹

破壞就真係大喇

其實毓O民做得好好

作為共產黨既白手套的話

點會
咪同長毛一樣晨早比人DQ左
仲未計佢單襲擊案

訓係到都贏

五區公投吹到個效果個有幾大
之後呢？

總辭？ 支共可以即刻廿三條立法